究竟呢到仲有冇1001呢回事

快d試下

1001

有，已經有一個1001左

自推1001